真心唔明點解大J d片 咁高汁都比人罵

明明好撚好睇

大J? 邊撚度大？睇過！？